小妹今年三十九歲，今日終於有拖拍了☺️

小妹今年三十九歲...154高154磅，有啲肉地嘅，無拍過拖......唔係靚，不過都唔係豬扒果種。本身鐘意食下野同買下衫做yoga咁...而家係旺中賣衫返partime ... 搵緊45蚊個鐘，勤力啲有萬幾蚊個月，仲有兩張信用卡添咁既。

我同佢係fd搭fd識..佢add我ig傾左一個星期...佢同我講好想做你老公呀..☺️
咁我地無耐就當係網上in a relationship喇。拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 有啲似十仔，成個暖男咁。佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左件美心西餅俾我（係廿幾蚊果種，唔係平架）話係見面禮物，希望我開心
之後佢同­我去左影貼紙相....影左好多好多....差唔多影左我$2000蚊...之後佢佢就生日，問我有乜­禮物送俾佢..我問佢想要乜啦.....佢話想要iphone x 256gb.....但我無咁多錢....唯有­同佢出左部iphone x 64gb..重買左個海綿寶寶case俾佢添🤗..佢好開心呀...之後­又去左大喜屋食任食日本野..食左五六百蚊....

尋晚真係好開心呀....我覺得佢真係好純情~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講..過兩日會帶­埋我送俾佢果部iphone x出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet🤗😝😘

等我重係淘寶鋪 訂左本「如何找到一位想理男朋友100個需知」，諗住假日係屋企認真黎睇.....我尋晚上返間淘寶店.....同個賣家講 : 我有拖拍啦..我唔需要你本閪書啦..我唔會要的了..嘻嘻

之後果個賣家呆左,.嘿­...send massage黎屌我，個死店主真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦..嘻嘻...

我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you good night...😘
之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧.....不過ok la....拍拖梗係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀!

加油豬唷😝🤗

唔恨得咁多

又回

好想喊

小妹而家做得人呀嫲未？

起底功能

改小小加長d可以當自己作。犀銀利

收經了

幾好無乜大bug位
美中不足既係
iphoneX加2000蚊貼紙相加5,6百蚊應該唔止差唔多成份糧
希望到iphone9/11會見到有改善

154cm, 70kg
肥撚到。。。

上面難分真與假

好耐冇睇過呢篇 已經唔多記得原版係點

呢篇應該係第6代…
由iphone4到依加

美心西餅

真係已經唔記得係iphone4嘅事

見到上面啲comments有啲唏噓…

改得幾好笑

154 70kg有肉地？咁欣宜的確又幾有肉地

不過回帶都回得高質啲

唔講咁多pm我
高登名：世界情色王

家陣旺中出手仲係4x架咋？

又係時候抽iphone x , 抽到又可以送比老公豬了

痴線，8:03已經搶唔到機

恭喜樓豬

多撚謝☺️

154高154磅

果然一分錢 一分貨

有啲肉地咁囉

39歲不是小妹了
已經是大嬸了

關你咩事

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識..傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

原文已經係 11 年，搵唔返原 post

我一直都係單身

美心西餅改得幾好笑

點解唔同版本睇咁多次都仲會笑